有無巴打試過傷 前距腓韌帶？

聽聞有得打針做增生療法？

有無咩物理治療可以做？或者練番d肌肉去保護？

上次睇個醫生好流 諗緊睇下有無其他好醫生

我見我朋友做完手術之後就落電

做手術佢係成條斷左？

yesssss

咁我未有咁嚴重